### Names:

Prince Saliya -- Prince
Chirag Parmar -- Chirag
Aakashi Bhansali -- Aakashi
Aditya Pasikanti -- Aditya
Akshay Golakiya -- Akshay
Akshit Murarka -- Akshit
Amit Prajapati -- Amit
Ansh Varshney -- Ansh
Armaan Pal -- Armaan
Ashish Santani -- Ashish
Bhagyashree Bothra -- Bhagyashree
Brijesh Patadiya -- Brijesh -- Birju Patadiya -- Birju
Darshak Kakadiya -- Darshak
Darshil Lashkari -- Darshil
Devang Thesiya -- Devang
Devender Sharma -- Devender
Dhananjay Pawar -- Dhananjay
Dharmik Kakadiya -- Dharmik
Dhruv Parekh -- Dhruv
Divyang Parekh -- Divyang
Harsh jain -- Harsh
Helly Patel -- Helly
Het patel -- Het
Himanshu Velvan -- Himanshu
Jahnvi Seth -- Jahnvi
Jaimin Malaviya -- Jaimin
Jay Trambadiya -- Jay
Karan Desai -- Karan
Kaushal Padaliya -- Kaushal
Kavi Patel -- Kavi
Khushi rangoonwala -- Khushi
Kiran Rathor -- Kiran
Krishna Kalani -- Krishna -- KK
Kritik Jiyaviya -- Kritik
Mahek Bachav -- Mahek
Naisarg Parekh -- Naisarg
Naisargi Patel -- Naisargi
Nayan Asalaliya -- Nayan
Nikita Thavrani -- Nikita
Ayushya Patel -- Ayushya
Pawan Patil -- Pawan
Piyush Jain -- Piyush
Purvi jain -- Purvi
Raj Gandhi -- Raj
ratish Jain -- ratish
Samarth Shinde -- Samarth
Sawai Dhariwal -- Sawai
Senil Mendapara -- Senil
Shivam Dhakre -- Shivam
Shruti Jasoliya -- Shruti
Shweta Sharma -- Shweta
Smit Dhimar -- Smit
Utsav Dholiya -- Utsav
Vaibhav Bhootra -- Vaibhav
Vasu Chapadiya -- Vasu
Viral Deshle -- Viral
Vraj Chaubal -- Vraj
Yatharth Champaneria -- Yatharth

Why i have given names?
- Because let say anyone asks "How many leaves did birju take this month?", so in mongodb the name of birju can be 
anything like "Brijesh Patadiya", "Birju Patadiya" or "Birju" so i have given all the names of the employees so that 
you have to make query accordigly.